錦綉花園15歲男童上吊亡

元朗錦綉花園M段四街一間獨立屋，凌晨1時許，40歲姓劉男子發現其15歲兒子於房間內以皮帶上吊，立即將他解下及報警。救護員接報趕至，證實男童已經死亡。

警方展開調查，並未於現場檢獲遺書，初步調查相信案件無可疑，正了解男童上吊原因。

咁撚有錢自殺我屌你老母

呢世我都唔知買唔買到錦綉

有咩咁睇唔開

岩岩上完個垃圾營？

所以話 外人真係唔會明

錦繡仲係樓花果陣15萬
老母成日提當年冇買到

有錢嘅人都有煩惱
可能因為有錢
成日要補習同管得太嚴
自殺都唔奇

廢老: 好嘢又少個廢青爭飯食

而家同成棟村屋買差唔多價

錦繡花園都自殺
我愈嚟愈唔知點先唔洗死

其實唔貴，不過lum sum大

點解自殺一定關錢事
唔係話積唔積口德 係你一開口謝顯示你係咩人

已經對呢啲新聞冇乜感覺

仲有係自己屋企， 即刻變兇宅， 隔離附近多得佢唔少

有錢佬都自殺
我地呢堆窮撚點撚算

其實我公屋仔CE 畢業
.租樓冇左一半份糧啦

佢平極都唔會低過800 掛

香港正常可以有幾多款人
最後咪又係買唔撚到樓囉

獨立屋
25歲生細路

你唔係當時人 你會知發生咩事？

邊有得幫 政府都唔理本土利益

有錢又自殺，窮又自殺

冇錢又冇壓力咩

rip

老母：你唔好諗住自殺，死咗我都會燒幾個老師同一大疊練習比你落去做

老實講20幾年前仲係好撚平，嗰時住過幾年.

十年前我啱啱出黎做野村屋仲係好平, 因為以前係窮人住多.
但之後多左班對屋住環境有要求既人爭住要, D價升得仲勁過屋苑.

唉.....

錦繡有幾貴呀？生卡拉咁遠

又成日有劫案

本身香港競爭大
大個又冇咩路可以揀
果班唔洗政府幫ge中產先最迫得自己個小朋友緊

呢D徧遠位點都寧舍平, 而家有D管理就反而寧舍貴.

真係好戇鳩

咁有錢都自殺

對老豆最大既報復

錦繡都係算小康姐, 邊度算有錢

剛剛入完自殺老母都燒習作比仔做嘅post
就見到呢個

老豆我要買GTR

有錢人固然有煩惱但點都少過窮人

又一個 rip

皆因錢太多好煩惱

溝條女返黎無限屌，洗乜死

少年你真係太年輕撚

成班窮撚都未死啦

9嗡撚，block

其實很好奇，有冇住半山的跳樓學童？

我老豆個時買只係100萬左右
都幾好住，係遠囉。

可惜後來屋企都係想出返市區。

啲屋太矮 死唔到

有朋友最早期買, 佢講只係3~5萬一間

你就戇鳩 死都要理你間屋變唔變兇宅？反正係人地老豆嘅 以為你自己有份啊？

之前好似有單 不過唔知係咪跳樓

好撚恐怖

有錢就唔可以自殺?
窮撚傻左個腦?

有錢起碼包條女日日扑

日日食好住好

去死真係傻

香港人已經唔L驚凶宅
香港人驚窮鬼／窮親戚

香港無希望
投胎保平安

十年前，村屋 400 萬，一幢呀！

而家中間都買唔到

咁撚有錢 都要洗 好野

成日用錢去定一個人有冇資格自殺做乜

有錢
成地都係ptgf
死黎做咩

係囉 有錢就一定開心？一定無壓力？

思想去到咁簡單，咁易滿足，真係無嘢煩就唔會自殺啦
無錢幻想如果有錢嘅係自己就乜乜乜
真係咁易做到佢就唔洗去死啦

好似有個後生住半山 老豆老母都係好大粒嘅警犬

我老母都係
當時周圍都未開發
乜鳩都冇
點估到而家值成千萬

赤柱 菲律賓混血女（好似系）

好似係淺水灣, 生完出黎10幾年無拎身份証, 連書都未讀過

系你老母

淺水灣
U r right😅

唔洗驚 之後老母都會燒補習老師同notes

x2
如果係有個咁gei老母, 有幾多錢都哂9氣

倒轉左因果, 係政府唔幫呢班人次餘仲迫害佢地

連登仔係得個錢字

住過錦繡 非常唔方便

痴撚線，呢排日日有

RIP

到18歲學車，渣車出入錦繡，不知幾威，唔洗死既

窮撚思維以為有錢就會無煩惱
無理由自殺

錦繡而家係咪過千萬?

我話緊上面個留言，係我講漏咗個你字，我錯

話說死咗條人命，仲係到講錢，香港人啲價值觀錯哂

港人: 冇人自殺先係新聞

普遍人都唔會太明唔需要追求基本物質滿足之後嘅心理境界，不過有乜嘢會令一個小康之家後代自殺，黎黎去去都係家族壓迫或者出面奶咗嘢面對唔到/不知所措

15歲關樓咩事呀

連登仔

根本唔係普唔普遍既問題
有同理心大概都會明人諗咩
只可以話班連登仔有反社會傾向

住錦綉都唔一定好有錢既
十幾年前到住過

不過而家細路自殺都係學業壓力居多

積下厚德啦

以前交通唔方便個時 唔坐接駁巴士係錦綉出九龍要成個鐘 所以以前錦綉先賣得咁平

接駁巴出上水轉火車

嗰時上水站好靜，邊似而家咁樣。

隔黎街

唔好冇感覺啊巴打

咪就係反映左而家個社會連基本物質滿足都已經冇幾多人做到囉

你有無睇清楚我寫咩

喺隔離見到

有咩問題呀，香港人係咁。

錦鏽花園個環境好舒服
好似去左日本d住宅區咁

有錢包女日日扑
諗野膚9淺到，應該呢世都唔會發達

香港人咪即係支那人

香港=無間道
支那人,港支人,廢港,垃圾港

這就是垃圾港,衰過USA

競爭大得黎又無乜發展機會先最慘呢
你話競爭好似大陸咁大,但係經濟高速發展,好多機會既又唔同
香港?只是個無聊的小島而已!

你班友禽獸花園都當豪宅

條皮帶咩牌子貨黎
又幾硬淨

為富不仁，下一代受

屌你係咪弱智
要成千萬一間

買架Tesla 可以平平地周圍去 又可以拉條3相出黎停係居企差電 無撚敵

成千萬就係豪宅

齋睇呎價又真係同豪宅級數爭好遠